希望連登可以開返個海外香港人台同澳門台

而海外香港人台，就係方便各位海外香港人互相交流既集中地，好重要的
特別依家個個都想移民，而且知道外國點可以增強連登仔國際視野，而且的確好多海外香港人都有上連登不論留學定定居，有個集中地始終好啲

開澳門台因為有時啲澳門人成日都黎搞事同香港人鬧交，搞到啲post騎劫晒
不如開個台畀佢地自己圍威喂，而且佢地又可以有一個自由評論既地方

冇撚用架 就算開個台俾澳門癲狗 佢地班撚樣照騎劫啲post

澳門狗死走啦

點解要開比澳門人
佢地上番澳門高登咪得囉

至少都整個海外香港人台

躝啦